消息：晚上至少5宗初步確診個案 包括一港泰護老院院友 (23:35)

消息稱，本港今晚（8日）至少有5宗新型冠狀病毒初步確診個案，當中包括港泰護老中心有限公司的一名院友、已確診個案的密切接觸者，以及輸入個案。

即係一日24 個本地個案

政府抗疫成績表

危害國家，說三道四，一切應是可防可控

港共會將夜晚嘅case計落下一日

信政府 唔驚
可防可控

相信正苦

信國安法 唔驚

日月神報唔好貼link
日月神報唔好貼link
日月神報唔好貼link

又大驚小怪

【23:58】據悉晚上增至少10宗確診或初步確診個案，當中6宗是本地感染，包括2宗屬港泰護老中心群組，病人已送往瑪麗醫院治療；餘下4宗確診屬輸入個案。

6宗本地
聽日雙位數可期

不嬲過左四點就係計聽日